[
   {
      "Question":"အက်ပလီကေးရှင်းအတွင်း စာအုပ်အသစ်များ မမြင်ရပါ။",
      "Answer":"သင့်တွင် ပိုကောင်းသော အင်တာနက်လိုအပ်မည်ဖြစ်ပြီး ထိုမှသာ အသစ်တင်ထားသော စာအုပ်များဖတ်ရွက်နိင်မည်ဖြစ်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"သုံးစွဲသူမှ စာအုပ်အသစ်များ ထည့်သွင်းနိင်ပါသလား။",
      "Answer":"ပိုမို ပြည့်စုံသော အွန်လိုင်းစာကြည့်တိုက်ဖြစ်ပေါ်လာစေရန်အတွက် သုံးစွဲသူမှ စာအုပ်အသစ်များ ထည့်သွင်းလာနိင်ရန် ကြိုဆိုပါသည်။ ထည့်သွင်းပေးသူနာမည်အား Contribution lists တွင် ဖော်ပြပေးပါမည်။"
   },
   {
      "Question":"စာအုပ်အသစ်ထည့်သွင်းမှုအတွက် မည်သို့ လုပ်ဆောင်ရမည်နည်း။",
      "Answer":"သုံးစွဲသူမှ စာအုပ်အသစ်များ တိုက်ရိုက်ထည့်သွင်းမရနိင်သေးပါ၊ စီမံသူမှ ထိုအသစ်ထည့်သွင်းထားသောစာအုပ်အား ကိုက်ညီမှုရှိမရှိ စီစစ်ပြီးမှသာ ဖတ်ရှုနိင်ရန် ထည့်သွင်းဖော်ပြပေးသွားမည်ဖြစ်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"Newly added books ဆိုသည်မှာ အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"အသစ် ထည့်သွင်းထားသော စာအုပ်များကိုမြင်တွေ့ရမည်ဖြစ်ပြီး ထိုစာအုပ်များကို ဖတ်ရှုနိင်မည်ဖြစ်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"Trending Books ဆိုသည်မှာ အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"အွန်လိုင်း စာမျက်နာများ၊ ရောင်းအားတက်နေသောစာအုပ်များ၊ စာအုပ်အရောင်းဆိုင်များတွင် ရောင်းအားအကောင်းဆုံးစာအုပ်များအား ဤနေရာတွင် မြင်တွေ့ရပါမည်။"
   },
   {
      "Question":"Best Collection Books ဆိုသည်မှာ အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"အကောင်းဆုံးသော စာအုပ်များ၊ အောင်မြင်တိုးတက်နည်းလမ်းစာအုပ်များကဲသို့သော စာအုပ်များကို အစဥ်လိုက်အတိုင်း ဖတ်ရှုနိင်စေရန် ပြုလုပ်ထားပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"Books mayLike ဆိုသည်မှာ အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"သင်ကြိုက်နက်သက်နိင်သော စာအုပ်များကို လေ့လာဖတ်ရှုနိင်စေရန် ပံပိုးပေးထားပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"English Books တွင် မည်သည်တို့ပါဝင်သနည်း။",
      "Answer":"နိင်ငံတကာ စာအုပ်များတွင် အကောင်းဆုံးသော စာအုပ်များကို မှုရင်း အရေးသားများဖြင့် အင်္ဂလိပ်စာဘာသာစကားဖြင့် ဖတ်ရှုနိင်ပါမည်။"
   },
   {
      "Question":"Categories သည် အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"စာရေးဆရာများ၏ စာအုပ်များကို အစဥ်အလိုက်အတိုင်း ထည့်သွင်းထားပြီး ထိုစာအုပ်များကို ဖတ်ရှုနိင်စေရန် ပံပိုးထားပါသည်။ ထိုနေရာများတွင် အခြားသော စာအုပ်များကိုလည်း မြင်တွေ့နိင်သည်။"
   },
   {
      "Question":"စာအုပ်များကို အားလုံးထည့်ပေါင်း ရှာဖွေရာတွင် မည်သို့ လုပ်ဆောင်ရမည်နည်း။",
      "Answer":"ယခုချိန်တွင် ထည့်သွင်းပြီးသော စာအုပ်အားလုံးအား တစ်ပေါင်းတည်း မြင်တွေ့ ဖတ်ရှုနိင်ရန် မရနိင်သေးပါ။ Newly added books ကဲံသို့သော စာအုပ်များအားမြင်တွေ့ချင်ပါက ထိုနေရာတွင် Arrow (right corner) တွင် ပါရှိသော မျှားအား နှိပ်ခြင်းဖြင့် ထိုစာအုပ်အစဥ်လိုက်အားလုံး မြင်တွေ့နိင်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"Profile နာမည်အား မည်သို့ တည်းဖြတ်ရမည်နည်း။",
      "Answer":"ယခုချိန်တွင် ထိုသို့သော မွမ်းမံမှုများအတွက် မရနိင်သေးပါ။ နောက်ပိုင်းတွင် တစ်ဖြည်းဖြည်း မွမ်းမံခြင်းဖြင့် နာမည်များအား ထည့်သွင်းနိင်ရန် ကြိုးစားလုပ်ဆောင်ပါမည်။"
   },
   {
      "Question":"Copyright Claim ဆိုသည်မှာ အဘယ်နည်း။",
      "Answer":"ဤအက်ပ်လီကေးရှင်းတွင် ဖော်ပြပါရှိသော စာအုပ်များအား အများပြည်သူဖတ်ရှုမှု မရနိင်စေရန် ပိတ်ပင်နိင်မည်ဖြစ်သည်။"
   },
   {
      "Question":"Copyright Claim ကို မည်သူ ဆောင်ရွက်နိင်မည်နည်း။",
      "Answer":"စာရေးဆရာသည် စာအုပ်ဖော်ပြခြင်းအား မရရှိနိင်စေရန်အတွက် စာရေးဆရာ တိုက်ရိုက်ဆက်သွယ်ခြင်းဖြင့် ၎င်း၏စာအုပ်များအား ဖော်ပြခြင်းမှ ပယ်ဖျတ်နိင်မည်ဖြစ်သည်။ ထိုပယ်ဖျတ်ထားသောစာအုပ်များအား Copyrighted List Books တွင် ဖော်ပြမည်ဖြစ်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"အခြားအစိတ်အပိုင်းအား အလုပ်မလုပ်နိင်‌သေးသည်မှာ အဘယ်ကြောင့်နဘည်း။",
      "Answer":"နေရာစုံအားလုံးအား တစ်ခါတည်း မရေးဆွဲနိင်သေးသောကြောင့် ထိုအစိတ်အပိုင်းများအား ယခုချိန်တွင် မသုံးစွဲနိင်သေးသော်လည်း နောက်ပိုင်းတွင် ပြုပြင်ဆောင်ရွက်မည် အစိတ်အပိုင်းများဖြစ်၍ ဗာရှင်းအသစ်အား စောင့်ဆိုင်းနိင်ပါသည်။"
   },
   {
      "Question":"အက်ပ်လီကေးရှင်း ဒီဇိုင်းပိုင်းဖြင့် အကြုံပြု ပေးပို့နိင်ပါသလား။",
      "Answer":"ပိုကောင်းသော ဒီဇိုင်းများအား မြင်တွေ့နိင်စေရန် အတွက် ကျနော်တို့ သင်၏ အကြံပြုချက်များကို စောင့်ဆိုင်းမျော်လင်းနေပါသည်။"
   }
]
